嚴選最靚影相手機

是咁的，小弟最近想問部新手機可以方便影靚相，拍片同埋edit，唔知有咩好推介？

利申：用緊samsung note 2

sony啦

google pixel

google pixel hdr+屈哂機

Android機執相會唔會好慢

利申：手機白痴

Sony邊部好用呀

唔會 snapseed執好順

色準iphone
HDR google pixel
高清 Sony

方便edit應該係iPhone

Mate 9

日系機

iphone/pixel/s7

Sony 不解釋

但係iphone用windows電腦edit會唔會好唔方便？

sony 縮圖世界第—

zenfone 3 zoom

未試過唔清楚 不過應該都唔會 win10可以一插就同步相落電腦

iPhone 7plus

Sony一放大變左油畫
An機唔考慮spec，Google Pixel 同 htc10 都幾好

Pixel行貨唔知要等到幾時
但係真係好吸引

nokia 808

iphone 7+
lightroom 影 raw